{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62239&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평풍경펜션"
    },
    "text": "中原山と龍門山は美しい眺めを持つ静かで快適なペンションです。 このペンションは愛犬同伴も可能で、周辺には中原滝や中原渓谷など様々な観光地があります。 送迎サービスは提供されていませんが、無料Wi-Fiを提供しています。 また、ペンション内には屋外プール、フットサル場、キャンプファイヤー施設など様々な施設が利用できます。 バーベキュー施設を利用するには50,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 しかし、ペンションの事情により上記の情報は変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 この点に留意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "中原山と龍門山はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "中原山と龍門山は美しい眺めを持つ静かで快適なペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "中原滝や中原渓谷など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "屋外プール、フットサル場、キャンプファイヤー施設など様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはいくら追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには50,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きでないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者付きでないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により上記の情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "中原山と龍門山などの自然環境があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 518
    }
}